hi!!

Hii

聽咩歌好

陳奕迅 之外

愛得太遲

只知感覺失了蹤

愛你沒差那一點時差

hi夠未

雪b

只差一點點

做咩了

安慰我

戀愛那麼重

做咩唔開心

她不愛我 我走了

佢唔愛你 咁你愛其他人

Hihi

呢排有咩搞

hi

好耐無見

88

係喎
最近忙嘛？

Hi beauty

What

屌你on9wai

Fuck the onj hw

忙啊 一次過清幾個deadline

個個都係project assignment

繼續呃

咁你請我未

唔請

強帖留名

點解

淨係得個hi都咁多人入嚟

Hi=story begin

好肚痛

柯屎

已經好多次

瘦咗

得返d脂肪

減肥未呀

Dllm

未

雪雪skip左我

我有酒

反彈

！ 可能太攰
咁你忙完未 見你清咗幾個deadline

橫上個鼻隔離有粒大癦

減

做咩咁夜仲未瞓了 覆番了 唔好唔開心

冇問題